【你就當我博banned啦】其實大家想點？

先利伸，我一直衷心支持反送中抗爭。每當見到有警賊打無辜市民，我都不禁上火爆粗屌尻佢哋祖宗十八代

每次淋奠出嚟，我都一路睇一路屌直情想打電視，所以我明白抗爭者嘅憤怒。但事情發展到依家，動輒圍狗屋、佔路，我唔明佢哋咁做到最後想點？獨立？自殺？

林奠條仆街死八婆、佢老尾陽萎聰同班死警賊係唔會因為咁而收手或落台架。呢班人聒不知耻、自甘墮落，一日唔死都會繼續掌權架！

除非班激進嘅唔係真抗爭者，係班攪屎棍死警賊偽裝，要醜化抗爭運動，挽回民意，咁都叫做有d動機。

所以，大家行行行、佔佔佔，唔好擲狗屋、燒雜物，香港人快將勝利在望，我哋要爭取最大最大嘅支持，甚至要感化班狗陣前倒戈，淋奠先會下台㗎！古人起義，都明令義軍不得燒殺搶掠，不得民心，同呢個以民為食嘅殘暴政權有咩分別？？三思啊

大家齊上齊落，be water唔想再見到有香港人被襲受傷，被捕受刑了！心在淌血！

sorry for 1999

所以，大家行行行、佔佔佔，唔好擲狗屋、燒雜物，香港人快將勝利在望

邊個平行時空 五大訴求呢
不推文回覆

擲狗屋我唔識兜

但燒雜物係整防線, 你可以見街上面D 欄係每日減少中

越係咁做就只會與群眾越行越遠！

同情同認同、支援係兩回事嚟㗎！

若繼續亂落去，有極大規模死傷，

會落為中共口實話係國防危出兵，

呢個理由符合一國兩制㗎，
到時真係前功盡廢啦

求求大家！

防線有咩用？？？做嚟為咩？？？

條柒婆唔係狼鷹，唔係由得你佔一段時間慢慢玩㗎

柒婆係極高壓，唔夷得有人死，硬碰硬我哋完全係蝕曬咖！

都係個句
你自己落去面對一次警察再講啦
活係平衡時空再各打50大板只會顯得你愚蠢炸，唔會叻左嫁

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔係面對面

我只係隔住嗰mon都感受到嗰種壓迫、暴怒，

但又可以點？我地一日解除唔撚到班狗嘅武裝，一日我哋咁做只會無辜犧牲更多會衝嘅手足同覺醒嘅市民！！！

落次去現場感受下啦。

如果落得嘅一早落咗啦

駛撚係度叫？？？

但之前有巴絲講得啱

兄弟手足係出面死拼，我哋無疑俾佢哋睇得更多嘢

請好好考慮吓，我哋係要持久戰！！

請收皮，到贏左你鍾意點收割就點收割我冇所謂
唔好再出黎拖垮場革命，唔該晒。

冇人要割，係你想割而已

要割嘅話亦唔撚會係度廢up啦